毒媒真係毒媒

世界級

gundam ben d fd?

階段性勝利

啱啱睇新聞聽到涂謹申講呢句笑左出聲

佢放棄連任又點 香港就有真普選? 只係夠鐘換另一件傀儡

傀儡都有高低之分

CY民望比老董同貪曾再低好多好多

陳雲呢啲咪睇得透囉

左腳王

多飛機第一

小弟陳雲表示皇天將清算梁振英

毒媒